其實露營個時飲咁多水，屙咁多尿，不如玩水槍

唔好浪費水，物盡其用

裝尿好喇唔好玩火

可以試下裝其他液體入去

出外野餐咁多蚊蟲，點能夠唔帶白花油呀

津路水炮

學術討論: 用水槍有冇可能做到咁嘅效果?
開party表演助興好似幾正

水槍壓力唔夠高，驚你燒返自己

如果用凝固嘅話，水槍個窿應該唔夠大

唔知點解我淨係諗到周圍呵尿

千其唔好入d油落去，好危險

噴落d衫到好啦，如果唔係成個地方污漕晒